게임이 시작된다 
-> 캐릭터가 UI를 바라보고있다 
-> UI 자막 설명 
-> 버튼을 누른다 
-> 자세를 취한다 
-> 캘리브레이션을 실패한다 
-> IMU,LEFT,RIGHT 반복 
-> 버튼을 누른다 
-> 1차 검사를 시작한다 
-> 동그라미 설명 
-> 2차검사 시작 
-> 게이지바 설명
-> 검사가 끝나면 자막 뜨고 다음 레벨 이동 [ Text Set 부분만 따로 빼기★ ] 
-> 다음 레벨에서는 내가 움직이는거 보여주고 끝 [ 왼쪽만 센서가 있다 자막 ]


● 사운드 [ 최종발표 때 넣는 사운드임!! <-> 또는 UI (투표로 결정) ]  
1. 캘리브레이션 레벨 진입 시
- 모션컨트롤러의 그립버튼으로 Calibration버튼을 누르면
  캘리브레이션 작업이 수행됩니다.
2. 버튼을 눌렀을 때
- 캘리브레이션을 시작합니다. 앞의 모델과 같은 포즈를 취해주세요.
3. 에러가 났을때
- 캘리브레이션이 실패하였습니다. 
4. 캘리브레이션에 성공하였습니다. 게임이 시작됩니다.

ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 자막
1. 19초까지 : UI 설명
- Error : 캘리브레이션 검사 중 에러가 나면 어떤 에러인지 표시합니다.
- 1차 검사 : 5번의 검사 진행 상황 표시합니다.
- 2차 검사 : 센서 보정과 축 세팅을 합니다
- 센서 현황은 현재 센서연결 상태를 보여줍니다.
- 라인 트레이스로 HMD와 UI만 인터렉션 하는것을 보여줍니다.

2. 버튼을 눌렀을 때
- 버튼을 누르면 안내 메세지가 나옵니다.

3. 1차 캘리브레이션 진행중 메시지가 나왔을때
- 센서 움직임 체크하여 오차를 벗어나면 Error를 발생시킵니다.

4. Error : IMU Sensor 가 떴을 때
- IMU Sensor에서 에러가 발생함을 표시합니다.

5. Error : Left MotionController 
- Left MotionController에서 에러가 발생함을 표시합니다.

6. Error : Right MotionController
- Right MotionController에서 에러가 발생함을 표시합니다.

7. 2차 캘리브레이션 진행중 메시지가 나왔을때
- 1차 검사가 모두 완료되면 2차 검사를 시작합니다.

8. 캘리브레이션 성공 메시지가 나왔을 때
- 캘리브레이션 성공 시, 다음 레벨로 이동합니다.

9. 다음 레벨로 이동 했을때
- 오른쪽은 센서를 부착하지 않아 왼쪽만 테스트 했습니다.
- 플레이어가 움직이는 대로 캐릭터가 움직이는 것을 볼 수 있습니다.
- 등(가슴) 쪽 센서는 문제가 발생하여 제외하고 테스트 했습니다.
